西環人有咩可以幫手？？？

西環人依家有咩可以幫手？？？
中大手足頂住啊

同問

街坊裝落街睇下有無野快閃幫啦

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

Check過電話是真的

太古有冇嘢幫到手

香港仔快閃緊
比D力

卑路乍街有popo拉人，落街做哨

去ifc?

依家去睇下咩環境

push

快閃水街？

不如我地集中打一個位

西柚比d力

西灣河

琴晚發夢見到啲popo 唔撚理 依家咩環境？

我未去啊 都唔知邊度要幫手

好平靜 散曬？

set rb

有咩可以幫手